民間記者會討論區1

link

五大訴求 缺一不可

推

一陣狗衝出黎捉

咁即係幫手助攻

全世界睇撚住

停止溫層討論，重整戰線，繼續奮鬥

五大訴求,缺一不可

係咪之前發過言細細粒答得好中果位巴打?

WINTER ON FIRE 開頭

Push

IE 速度

正 jed

一黎就winter on fire

講得勁好

IE既速度

一黎已經跪拜民記

講得好！

講得好好

陳小姐雙目出晒鏡

Pish

有文有路

辛苦哂民記手足

五大訴求 缺一不可！！

希望安全

絕對不會接受！！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

無牙老虎

個男仔好緊張

佢啲料好撚貼

加油

IE 都講得出

企係煲底呀

貼地到

ie係咩事?

好難唔緊張wo 師兄

串佢反應得好慢

好慢呀

5 demands, not one less

但巴打字字鏗鏘，氣勢磅礡

呢段speech 會流芳百世

push

想幫巴打含

講得好好
真係講出晒全體人既心聲

屌 呢8個字聽到喊

原來e張圖

起雞皮

唔該搵人CUT 返出黎
係TWITTER 用

原來好多人係後面

好感動，叫口號個陣眼濕濕

眼濕濕

pls vote "5 demands, not one less"

屌我都呆一呆

d英文好好

有無人將民記內容推去twitter share比鬼佬睇

好難得有人係後面都咁乖
唔亂叫

個女仔英文

妹妹英文好勁

絲打個英文口音

係咪外國大？講得好自然

大家有分寸

絲打好屈機

咁我地主場有咩好叫,加上佢地就係代表緊我地手足講我地既心聲(起碼我係)

係得D畜性口講對記者係朋友，記你老母姐

打冷震，回應個下！

香港人公民質素根本係世界級

起晒雞皮....聽到喊

似啦點似盧總統I can’t find the right word

721
811
831

香港人值得更好

嗌口號個到
五大訴求，缺一不可！

又係呢位女絲打
D英文好好J

好好聽講得

絲打啲英文好好聽
Btw手語果位好搶眼

5 demands, not one less!

你班仆街咪j我女朋友啦

I Cried

會唔會有危險架
洗唔洗走呀

有手足係記者會叫口號
真係全世界觸目

all or nothing

未見到咁既記者會
創舉

覺得佢好靚

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

過*

最好全部都外媒啦

多D外媒問

唔好講恭喜住

Winter on fire 香港師傅

點解d英文咁好

冇本地記者問?

相由心生

we must protect her

贏左真係要同烏克蘭結盟

Well said

Hongkongers will prevail. We are together in the same direction

好瘦弱，好多謝呢位絲打😭

D英文真係好好聽

肯定左本地, 海外既所有行動

講野真係好勁

講得好呀, 條仆街婆根本講大話

雖然係自己講, 但聽到呢句
大家都真係會繼續行

完場後求現場手足護送發言人同手語姐姐

無錯，比人肯定有動力好多

chatroom多五毛到 佢地好撚想帶風向 代表民記呢下反擊夠大力 啪啪聲

巴打英文

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

唔撚想睇
全部都無撚腦

絲打好堅強

英文絲回應得好好

正到

最初想出去
又話轉埸
點知又係度
已經趕唔切

今次講我3好好
女仔英文表達得超好

啪得好應
國際好快就知個林鄭係個難以可信嘅政府，我哋未收貨。
5 demands, not one less!

本地記者唔好再問D ON9野啦

對美文宣重點係:
無普選的調查一定是假的!!
請美國繼續以人權法支持普選!

英文好好聽

做咩不停問同一條問題架

我地無資格
依家係佢負責protect我地所有示威者

就咁睇似中學生
點解可以咁勁有英國口音
對答又咁得體

一句講曬！五大訴求 缺一不可

真實既新聞

巴打Q&A 差少少

已經超曬班

呢個例子好正

巴打

crying

下，好有感染力

屌好sad

巴打好貼地

五大訴求 缺一不可

覺得會有位俾人抽稱姐
我個人已經覺得佢好勁

可唔可以記者會每次最後都做默哀

咸左

我想你哋做默哀

想講黨鐵

聽到好難改口

大家要永遠記得離開咗嘅人

香港人加油！

講左幾次黨先講到港

我都聽到

講慣左黨鐵 返唔到轉頭
我最初以為佢想講BOYCOTT 黨咁癲

巴打乘機宣傳和你塞同美領集會

黨..黨..er,港鐵

後邊手足 要保護而兩位手足呀！
推到後邊手足睇到 直到安全先好散

永遠不會忘記

杯葛黨…黨…港鐵吖

手語姐姐都要

真心話

我地其實都慣左咁講

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-差佬同佢地講強姦佢地係正常
Police said it is 'normal' for a female protester get raped (by the police)

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

巴打真係好貼地好緊貼

後邊手足 要保護而兩位手足同手語姐姐朋友呀！
推到後邊手足睇到 直到安全先好散

唔該唔好放大close影手足樣…

補充得好
動員能力

有文有路啵

中央

喊

巴打想喊...

唔好喊

好似講到就黎喊

屌 聽到喊

好好保護呢兩位後生仔女

屌
我都想喊

屌聽到喊 巴打加油啊

巴打忍著，唔好喊吖

巴打
講哂市民心聲

加油呀

唔該剪呢段clip出黎, 時刻警醒香港人

後面啲巴打絲打

加油吖
一個都不能少

聽到喊

Same

好sad

有幾段都講得好好同好精彩
求有能力巴打幫手

feel到手足提到失去左義士好想喊
但佢忍到！做大事！！
我都喊左

唔該剪岩先段clip出黎, 時刻警醒香港人

聽到喊左出嚟

震哂男手足 加油啊 我都喊緊

巴打已經喊緊
唔好喊

一定要保護好佢地！😭

一個都不能少

加油吖

聽到喊左diu

支持

感動

做SHOW

你地唔係孤單架

今日民記做得好好，多謝你地

PUSH
睇唔到既手足睇REPLAY 呀

多謝你地
五大訴求，缺一不可！
Five demands, not one less!

體地巴打講得好

五大訴求，缺一不可！
Five demands, not one less!

我推唔到！
但一定要睇！

護送佢地走呀

一定要啊！

多謝民記手足

光復香港

今次講得好好 點解冇乜人推post

時代革命

仲有手語翻譯

小心有直播仆街跟住

可能去左隔離post

五大訴求

我老母都睇到眼濕濕

缺一不可

講得好，加油

Fight for freedom, stand with Hong Kong

push
巴絲ho ball 屌你老母林鄭月娥 我地唔收貨啊

點吖你

想問下電視係咪有直播?

聽巴打既發言聽到喊左

保護手足離開

啱啱完咗

這些機會

聽到佢話一個都不能少 喊左出黎
之後又聽到手足大叫 多謝你啊 更加喊到停唔到

講得好，五大訴求，缺一不可

唔係啊，佢講緊個巴打話林鄭做show

巴打話7婆做SHOW呀
我講得唔好 SOR

Sor

巴打講得好好，喊左

完左，可以睇返youtube

好有張力既發言
情理兼備

巴打講得好好！喊左😭

回家睇replay

睇到喊